點先係一對真正既情侶？

為左提供安全感，每兩個鐘就要講自己身處既位置，同埋做緊d 咩野，最好開location cap google map 圖。

每次見面，要雙方檢查手機，既wtsapp, instagram, fb 既對話內容，睇下有無同異性對話。 假如有，睇下有無flirting 字眼。 要順利經過檢查，先係一段健康既關係。

哈哈哈，好想同另一半瘋狂互check

做愛一定要幫我含到雪雪聲

On9

而家坐監咩屌 痴撚線

同你差唔多啫

鐘意就報到 通常係想講唔得閒先講係邊 whatsapp 得閒就覆
但係會盡力制造見面機會

咁咪唔得，無規無矩

你番去坐啦

巴打真人真事？

樓主拍過拖未？

On9, 寵壞曬

鬼會肯咩，個個都想偷食

傻

樓主係假膠定青頭仔

你唔識就謙虛d, 咪咁串

樓主控制欲咁大就養寵物啦
拍拖唔係一尾控制就夠
最重要係信任 信任都冇不如唔好拍
如果你無拍過拖仲係a0咁諗 我唔怪你
但係如果你拍過拖或者拍緊拖
控制欲過強會成為你分手既原因

大家都是大家的寵物，哈

最後都同樓主一樣，但當你搵到果真係比到你安全感既女仔，你就會覺得唔重要

大家都是寵物，不鐘意何必一齊